有無CHING覺得吳心堤同麻友幾分相似?

好正

係唔係自由發揮旅行團條女

我細佬成日話佢係假渡邊麻友

yes

樓主老母都好似雞

乜你講野咁無禮貌架

2個都係G

幾靚女!
可惜

吳心提好好多

呢張似撚到

吳=g

g

then 麻友=吳=g

冇圖點討論

架純not=麻友

岩呀
架純係連mayu都不如既國字面豬西

ching 好波

卡勞好波
是其是 非其非

關你隻韓g咩事牙

惱羞?

no 多謝你認同麻友係g 架純吾系呢個事實

架純係發財巴 乞兒都上得

g for goddess

台灣重拍惡作劇之吻?

屌你驗眼啦